係rule of law 唔係rule by law

港台31真多好節目
啱啱講港大法律系成立重要精神
Rule of law非rule by law

法治非依法治國

睇返依家⋯

差唔多啦，香港Law已經係笑話啦。睇下律政司係乜人。

以前香港唔係咁